女朋友成日食野

我女朋友成日都響到食零食 到左正餐嘅時候又食 佢係咪就黎要變大肥婆 有咩解決方法

問佢係咪口痕，俾碌鳩佢含

準備定美極啦

鎖起你女朋友

肥唔肥睇運動量

最佳答案

鎖起啲零食

其實你女朋友好為你囉,唔識野
塞爆自己變肥婆,降低自己吸引力黎證明佢對你既忠誠,咁好既女朋友重怪佢